[潛水巴絲入] 背飛定背心?

細佬我係新手潛水JJ
170/85kg(肥巴sosad)
上年考咗AOW
而家大約連外潛有45log

想買BCD同reg
BCD so far 都只係借Dive shop 啲背心用
見人地啲背飛好型, 好想課金入手
而家搵過Oxycheq 同 Surface Tension 嘅 Infinity Pro
好貴靚之餘見到網上有啲post 話背飛難handle 要時間習慣.. 有無巴絲有哩個transition 嘅經驗呀? 可以分享下嗎?
謝謝

連登潛水嗰啲好耐都冇上返水

sosad
同埋我是咪開錯台零收視

好啦，答下你。
背飛落水，個人覺得好快可以適應。不過係無左2個pocket ，你要搵位擺野。另外，你買個時都要考慮d weight pocket ，喉等等點扣。

係水面，因為bladder係背脊，會推個人向前。個人要重心向後壓返個人。

連登潛水谷，你問下其他高手